[和理非大遊行］雙普選和警方濫權問題!

今個星期日?

區議員可以反映警方濫權問題?!

要設死線！今次民意政府冇得唔承認唔回應

Push!!

覺得好似冇聚焦哩個問題?